印尼利物浦球迷明天赴西班牙大使館 抗議拉莫斯行為

據beIN Sports記者Tancredi Palmeri爆料，印尼雅加達的利物浦球迷打算在明天到西班牙大使館前對拉莫斯表示抗議。

Tancredi Palmeri在其推特上透露，雅加達的利物浦球迷對此感到非常憤怒，他們將在明天到當地的西班牙大使館外進行抗議

怨婦係猁迷DNA
唔止香港

重賽啦

香港利迷搞唔搞？想join

上報中央啦 呢種情況出動狗放軍幫手先有用

真利

出咗6c信未？
驅逐埋西班牙外交官啦笨

幾時去德國領事館抗議門將

等睇香港利迷包開篷巴去抗議

去法國同英國領事館抗議國腳賓周馬同巴爾迫害德國門將

猁狗玩咁大
出醜囉出醜囉

我又去 好想見拉莫斯一面

爭取公議叫怨婦

G持重賽到猁物浦贏為止

埃及最怨
譯埃及文屌柒佢地

場波都完左咁多日
仲嘈緊

整斷佢隻手姐 唔洗閙咁誇張啊? 好肉酸啊

再嘈我地皇馬打9 你啊

出發未